# Проект: «Фильтр записей в CSV-БД»

http://pa21.std-842.ist.mospolytech.ru/

Данный проект предназначен для работы с таблицами, данные для которых записываются из CSV-БД, выбранной пользователем.
Разработка велась в рамках дисциплины "Проектная деятельность"

Особенности проекта:
- Минималистичный дизайн
- Простота работы с таблицей

Преимущества проекта:
- Для каждой таблицы данные записываются в уникальный файл, что позволяет сразу нескольким пользователям обращаться к сервису
- При очередном обращении пользователя к сервису удаляются все файлы, с момента создания которых прошло 18 часов или более, что позволяет экономить память на сервере. 

## Участники

| Учебная группа | Имя пользователя | ФИО                      |
|----------------|------------------|--------------------------|
| 181-331        | @6az00ka       | Белов П.Д.              |

## Задача
Создать веб-сервис, позволяющий создавать таблицу на основе загруженного файла или текста, а также производить фильтр записей в БД в формате CSV по ключевому слову и выводить результаты по запросу.

## Личный вклад участников

### Белов П.Д.

Вся работа по проекту, включая frontend и backend. Объём работы ~72ч.